# Приложение "Телефонный справочник"
Приложение содержит две сущности: 
Пользователь и телефон. Между ними связь один ко многим. 
Приложение выполняется из консоли. 
Также приложение имеет диалоговый режим работы.
##Реализовать несколько простых операций:

- Добавить запись

- Удалить запись

- Вывести список пользователей с телефонами

- Экспорт в xml

##Необходимо использовать следующий стек технологий:

- Spring framework/micronaut

- Hibernate/jooq

- Maven/Gradle

- СУБД PostgreSQL или MySQL

Для сборки пректа с необходимыми зависимостями, набрать:

mvn clean compile assembly:single